午餐：29052017

愈食愈腫

愈食愈正

糯米好濟，一日一個好啦

細細粒唔夠食

好濟

唔夠飽

弘b仲要食幾多日糉呀？

我今日都成左隻咸咸傻好食咸蛋黃肥豬肉

吉妹
屋企仲有9隻 （2甜7鹹）
怕怕喇

真係好好味

因住食滯又肚痛呀

鄰居包

個胃谷住谷住㗎
勁唔爽

吉妹 miss you

你鄰居咁好
我鄰居好八

係喎食滯好難受

Miss u too弘b

好辛苦架 成晚瞓唔到

今日有咩攪

今朝去咗見工

O唔OK呀

星期三second in

sec in通常冇問題